有冇可能同時堵塞到三條過海隧道

同一班人
紅 西 東 咁輪流塞
佢啱啱清完場 又返轉頭塞過

西隧由鳩佢啦紅東都死

夏慤，干諾，彌敦，龍翔，梳士巴利

幾條主要主要道路間歇性有人斷路就極到影響交通

留返一條都得，咁嘅話其他車就會行嗰條，塞埋嗰條。

想攰死手足咩 三隧距離好撚遠咖

紅隧西隧行到
東隧搭車

同意，仲有告士打道
基本上塞哂呢幾條路，就三隧塞哂

有幾難 紅隧本身已經塞
其他兩條喺隧道出口塞住佢咪搞掂

免費比西隧車過

有道理

西隧口大部份巴士都係落港澳碼頭果邊 如果好多人唔小心跌左個橙出去會搞到大西北既巴士塞落西隧而冇得過海返工

分兩team

西隧太大塞唔到
反而你係港島出口果邊有手足唔小心碌個橙出去就得

攪還攪，千祈唔好攪青馬。香港機場嘅命脈

其實可以分3team用快閃做
三隧都一定要塞 你唔塞埋西隧
西隧出黎既車好多都係中上環返工
又可以出到金鐘灣仔
你唔塞就好多人返到工

所以三隧必需同時塞 唔使人多
夠快閃搬好野就走得

有冇人會塞香港仔隧道？
千祈唔好搞 求下你地 我同好多南區人都要經個度返工